安蔭邨咩事?樓下成隊綠狗企哂係到

頭先大約12點 經過安蔭邨有一隊著哂裝防暴企係到
有冇人知咩事??住樓上手足小心
(冇圖)

推

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

Push

借位

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

入去 撳 /task 拎任務
Retweet + Like + Reply
國際戰線長期好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

又亂來

推畀附近手足睇

住附近嘅手足要小心...冇咩事唔好落樓
有污槽野就扔咗佢啦

報咗哨未？

堆

何解唔空投？

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

社會寄生蟲

甴近平

可能捉癲佬